夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

關你

撚事

做乜

阿阿阿～

訓啦

聽日番晏呀 一點先瞓

訓唔訓關你撚事咩

ching ho ball

樓主早撚抖

負皮！

想你早點睡

訓左未

咁夜訓做乜

聽日晏晝先有堂,咁早訓做乜

訓啦老屌

早d抖啦

早抖派大星

仲唔訓wo

就訓

仲sem break 緊

早睡早起身體好

做乜鬼

早d抖好過